而家最重要係將出老解清roadblock呢件事spread去國際

國際最接受唔到就係出老解鎮壓，由期是阿trump已經劃咗條紅線出黎
出老解只係自發清roadblock?64啲解放軍夠唔會六月四日先入北京城啦
而家話比國際聽香港距離出老解鎮壓跨越咗好大步，老共已經係條紅線

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

大學格黎既RB只係為左保護大學

用軍隊黎清RB...

中國人民志願軍，是中華人民共和國對在朝鮮戰爭中參戰的中國人民解放軍部隊的總稱。

中國人民志願軍參加韓戰名義上是志願，實際上是以解放軍完整建制參加戰鬥，其下屬部隊均保留中國人民解放軍建制和番號。

志願軍這一名稱表示中國不是跟美國宣戰，是人民志願支援朝鮮。戰爭初期，這一名稱讓聯合國軍誤以為這不過是一隻小規模的志願者隊伍。